\begin{titlepage}
    
    \begin{center}
        Министерство образования Республики Беларусь \\[0.4cm] 

        Учреждение образования \\

        \MakeUppercase{БЕЛОРУССКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ ИНФОРМАТИКИ И РАДИОЭЛЕКТРОНИКИ} \\[0.4cm]

        Факультет компьютерных систем и сетей \\[0.4cm]

        Кафедра электронных вычислительных машин \\[3.4cm] %

        Отчет по преддипломной практике\\[3.4cm]

        \noindent
        \begin{tabular}{p{0.55\textwidth}p{0.32\textwidth}}
            Cтудент & Д.В. Дворник  \\[0.4cm]
            Руководитель & Д.В. Мазур-Грабовский  \\[0.4cm]
            Консультант от кафедры ЭВМ & Н.Н. Иванов \\[0.4cm]
            Нормоконтролер & А.С. Сидорович \\          
        \end{tabular}

        \vfill

        {\normalsize \MakeUppercase{Минск 2017}}
    \end{center}

\end{titlepage}
